點解麥芝蛋包皮咁鬆軟。。。

好似棉花糖緊咁嗚嗚巧痴

完全係空氣 呃錢之選

今日磅咗重未？

愈食愈瘦

我都係呀港港！

唔俾咁叫我

叫我囡B

屌我好想嘔打點得出

囡b

屌你老
囡豬

胸胸

屌
港港

搵唔到emoji

咩

辣殺包

個重量來自啲醬........

我無用tg啦
不過都多謝你先

見到冇肉已經可以5揀了

小弟先放example
幾歲（巴／絲）：20巴
身高：176cm
體重：69kg
星座：白羊座
職業：Year1 Business學生
個人簡介（外表、興趣、性格、status etc.）：
正常男仔樣 非男神
平時鐘意睇戲 聽廣東歌
同睇熊仔頭
。
一個樂於助人 有同理心 願意犧牲自己去幫人嘅男仔
性格樂觀 理性 有火 鐘意發放正能量比其他人
唔煙 唔浦 會飲酒 但唔多 唔開心先會飲
一個有夢想嘅男仔 夢想係。。。 唔話你知住
無信養 但會相信因果 同緣份
。
A0處 比人收過兵 比人hurt過 收過幾次好人卡
因為次次approach嘅女仔都有仔sosad
。
希望係度揾到女朋友 可以一齊互相依靠
有難關／壓力果陣一齊去面對
係日常生活中互相陪伴 緩和當中嘅寂寞
互相激勵大家 繼續行自己希望嘅路

尋覓對象嘅特質：
18-21 正常樣以上 長頭髮有陰 瘦底
讀緊書 有目標嘅絲打
。
唔介意你背景 最重要係現在
。
Special requirements : 非藍絲 唔煙 嘅女仔

喜歡名言：Live each day as if it was your last.
想同尋覓對象講：
如你覺得寂寞 想有個男朋友陪下
分擔下你嘅壓力
唔開心果時有男仔關心 聽你訴苦
有個錫你 將你放係第一嘅男友
就 tg我 大家了解下啦
🙈

Telegram acc：

岩岩叫雞..加左$500無套中出..好爽
屌完之後正當我換衫出門口..
隻雞問我有冇帶遮呀？出面好大雨喎..
我同佢講：勇者無懼打真軍..套我都唔帶啦..何況遮..
隻雞就同我講：咁你小心淋病呀..
結果我番到屋企真係淋雨淋到病左..點算

sd cv

5太好笑🤭

有火！無信養！！！

汁返個腸先拉里xD

好衰囉

呢啲明刀明槍
又好似好過語錄
不過都係一啖兩啖屎

冇咁臭咁解

最撚憎人做表情撚，請專重連登傳統

爛屎

-..= 收嗲啦老屎忽

睇你個註冊編號都知你係08小隊

未聽過喎死老嘢我young ga!!

你帽扮後生啦牙姑

🥺up mood牙 未成年ga禾

智商未成年

因為佢係蒸包

侮辱會員
犯版規啦你

點解菠蘿新地mi埋咗

你已經唔再系本登會然

想送啲嘢畀你

5洗

精選

米湯狀 食完即痾

Lm

Pish

食屎狗

我report咗洗版 條傻仔等bam

心地唔好...

留個言者 sor

對唔字